大埔個連儂牆大到好誇張

相信去過大埔火車站都知條隧道有幾長
本身大埔連儂牆已經好多人貼
今日比幾件廢老掃過場後，大埔人真係撕一貼十
宜家直情可以叫做連儂隧道
以上圖片轉載自 大埔FB

推

睇到好感動

我係大埔人呀屌

推 偏地開花
荃灣人等緊荃灣成條天橋都係呀

大埔

遍地開花

❤️

可唔可以保留

香港新打卡景點-收集18區連儂牆

荃灣就算吧啦

沙田有冇？

好感動呢

大埔好高質

認撚住我呀 隻揪呀

咁大既

大圍八爪魚天橋都要有

大埔人

好勁

mtr去愉景個到有呀

呢條隧道既設計本身就非常適合做連儂牆

唔怕風吹雨打
又集合到幾條村既居民

大西北勇武，大埔都爭氣

lets do it

好壯觀呀
滾動

大埔人出市區，要搭火車就必經此地

班廢老拆牆都唔知做乜鳩
幅牆又影響唔到佢

幾條村？成個大埔區人都集合到，整哂所有大埔巴士。

唔敢再講大埔鄉下仔

好感動
好治癒

大埔人一向團結齊心

好靚

班廢老見到有後生仔就反架啦
至於連儂牆係乜，佢地識條撚咩

其他區都加油呀

我無野講

撕一貼十
我地講得出做得到

成日mon 住有冇人搞事

我有去呀 我想佢長到去荃廣
隨時可幫手

望到好感動

條隧道久唔久會用高壓水槍洗地洗牆，真係唔知可以頂幾耐

包左膠

講多次立發會總票

非建制票選係好似贏好多

不過太多名單

年年都攬炒

大埔自由閪之城

勁

大埔勁😎

大埔人表示今日有幾個廢老搞事
後生既都好團結擊退佢地

作為一個大埔人行過見到
隻眼唔知點解會流汗

大埔人表示好撚感動

香港人加油

琴晚上水見到幾個學生妹喺度貼連儂牆，今朝應該畀人拆曬

諗起08年舊登個張cap圖

大埔仔質素真係高

呢幅牆可以凝聚到好多區內人
影響力幾深遠
唔好睇少簡單既memo 其實係令未參與過社運第踏出小小既第一步

呢個位置可以整合成個大埔區,火車+巴士總站
仲要任何風雨都影響唔到此地,真係無敵

大埔一向係首都
果D咩大西北行埋一二邊

屌撚線，勁撚到
大埔人好嘢

有人偷偷負評
邊位廢老呀

我唔係中國人啊
我係大埔人啊hi你

同埋有人搞事
d人出黎圍 有d媽媽級都屌出聲
慢慢就令d人個膽愈黎愈壯

今日有幾條廢老搞事

班廢老唔敢屌 只敢口噏噏

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

教院都要係到搭車

好正...

小心又有廢老搞事

撕一貼十
好勁

昨日貼了張
唔知撕左未

對唔住，天水圍暫時仲係領先一個馬位

其他區情何以堪

Push

班廢老隔一兩粒鐘就出黎搞下事
所以收工後好多人自發幫手包膠

大埔人
每次經過都好感動

成個荃灣區都係天橋

大埔人行過就痴兩張上去

good job 撕一貼十

真係好勁

馬鞍山恆安站C出口有！馬鞍山人！出黎啦！

大埔人好勁!

荃灣都好多
可以痴埋d天橋網

因為我諗隨咗太和嗰頭 半個大埔嘅人要搭火車前市區 尤其係搭K巴入嚟 呢條隧道係必經之地

有冇人可以整合各區出現過既連儂牆

應該好多中大巴絲過去幫手

大埔手足好波

呢d咪叫地區特色，唔使區議會比5000萬起個音樂噴泉既

好想去朝聖

覺得可以痴啲文宣上去
因為好多嬸嬸叔叔會八卦望下

無黑警破壞咩

好感動

我愛你地

大埔文宣組做到野

大埔人勁

大埔好波

希望有朝一日唔洗再有連儂牆

點解有新白雪公主個王子

荃灣有咩 但荃灣共狗地方

今朝廢老搞事
有人報警
黑警黎到
話痴memo唔犯法，唔好同廢老郁手就得

大埔人咁堅

大埔人，係勁！

好感動！

宣揚去外國
成為熱門打卡點
多外國遊客影低

大埔老人家給大家的話

轉載自大埔 FB

荃灣L表示尋日寫到無memo紙 要執地下嗰啲黎寫

請問樓主可唔可以借圖嚟貼反送中IG pahe

好正

好感動
我係大埔人呀屌

呀媽今日返工問 大埔幾時幾時有連儂牆嫁？

大埔人 好正呀！
Proud to be

Btw 革命尚未成功

Up

連儂隧道

好勁呀

自推一下
例如五大訴求 黑警濫權例子
圖文並茂 吸引多啲人望同了解

下一步
大埔人踢撚走黃碧嬌個臭閪！

做乜啫，整色整水
除左影相靚俾人呃like之外有咩實際用途啫
係咪政府有官員落黎睇吖，無吖嘛
長又點啫，成日拎埋呢啲野嚟打飛機

大埔出名高汁

我都係轉載架咋

唔洗找

超勁

今日放工專登去貼左兩張，我愛大埔

自由西

我係大埔人阿屌

大埔
十八區守望相助呀屌

九龍區有邊度有啊？

荃灣太多老人
重係藍絲

新界東係高質

宜家咁無力既情況
返工放工經過望到,心情都會好轉
好有用途

認撚住sir 大埔之恥

push

大埔之恥

元朗有冇？

屌你老母一陣就寫一張係香蕉閪隔離！

柴灣都開始長大緊

大埔當年立會自行配票配到連carry fan都入左局
小弟有幸第一次投（雖然後尾）
希望下屆立會有新氣象

拆一貼十真係好撚正

好撚正

大埔之光 好感動呀

搬離左大埔都返去貼

大儂牆

頭先行過，幫趁大埔墟砵仔糕呀叔

：會唔會阻住你？
：唔好咁講！大家都係香港人！加油啦！

重有個小朋友行過
：香港人加油 *n

一秒想喊

多謝呀叔 多謝大埔人

想當年我張
我要真普選係屋企貼左年幾兩年
有年新年，無啦啦比我呀嬤撕撚左
仲要淨雞雞撕，仲要唔留翻比我，掉撚左
嬲撚到我

大埔人 大家都快啲去你個區留字

大埔人！
我返工見到都嚇親，做咩幅牆又大咗

撕一貼百

黃大仙加油呀

好！！！

咁你咪去整返張藍絲連儂牆囉 驚你想打飛機都冇得打

身為大埔人 真係好自豪
講真 你行過隧道睇到真係好有力氣

好波呀 俾多d廢老望清真相

隻狗讀果間神召喺我屋企樓下啊屌

荃灣撚再組織預埋我

係貼百

過去行吓啦
火車站闊落舒服

公園仔大把嘢食
食完再去海濱行吓

有埋膠紙好似做壁佈咁 高汁

老年中年後生有班本身唔care呢件事
見咁墟冚會好奇留意下
同會比到佢哋好多人傾呢邊感覺

係唔係元朗西鐵站嗰頭？

唯唯

大埔人好嘢

為左等你老母睇到

我想去你老母個墳頭貼呀

想問句有沒梅窩友想一齊整返個
真正遍地開花

一陣就去貼夠十張 說到做到

同埋只要無比人完全拆走既情況下,可以時刻提住香港人,仲未爭取到架,唔好咁快忘記

可以考慮up上蝗最愛嘅小紅書

今日見到有個人撕，嬲嬲地，而家返工收工，平時出街返屋企都會特別行一轉睇下有冇人搞事

我下星期就搬入大埔

好撚勁！

每日番工放工都會經過

嘩。。。

大埔人
收工買成袋物資去，去到就發現大埔啲手足一早買晒行動緊！gigi mak收皮啦！

你老味使唔使咁撚口臭
言論自由，意見一唔同又拎人老母嚟講
你無呀媽生㗎
因咁無口德因住折墮呀

大埔多學校多後生都係重點
不過都見過好多中年阿叔阿姐行過就寫張 大埔人

擺上小紅書叫同胞嚟打卡啦喂

其他區加油

有個 fb page 貼過

我依家有 32 張

有無人幫鍾SIR癡埋去富亨邨呀

希望有攝影師可以整返條片記錄各區連儂牆

上水火車站

一齊啦

大埔好多廢老too
要一齊踢走建制派班區議員呀 特別係黃碧嬌

大埔人留名

全大埔既人點都會經過

有冇link

加油

我係大埔牛

大埔係暫時最清泉既地區
不過自從有左條寶鄉邨出現，
就勁撚多大陸西同企街

今日經過九龍灣

同埋有參選感

其他十八區都多過大埔

咁大埔有冇大媽
光復大埔應該仲誇張

唔洗講咁多，買多2件先再講。

頭先收工見到連儂牆延伸到咁遠，嘴角不其然上揚

You can't kill us all

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

同埋有參與感

睇住佢由開頭一少格
變到今日咁樣

oh shit

大埔係天琦票倉

柴灣人都係

屌你又bin

唔知大家睇唔睇到條片

轉載 大埔FB

以大埔人為榮

好正，重要過哂膠

觀塘

有無可能推介比大陸人說，這是新興打咭景點？

九龍灣呢？

柴灣個牆係邊度？

大西北友表示：恭喜大埔區獲得高質地區認證

大埔巴絲打好嘢

大埔人真係好撚齊心
頭一日開始無耐都係得幾個巴打守住
之後慢慢愈嚟愈多人幫手
有姨姨邀請經過市民留言支持
有女仔幫手遞筆紙俾路人
有市民議員買物資野飲
有檔主願意讓出位置俾市民貼牆
有人通宵留守護牆

大埔好野！

你地班大埔撚真係好痴線

荃灣有冇

好感動，多謝一直守護連儂牆嘅各位

咁Update

頭先痴左成個鐘！
GIGI MAK
我屌你老母！

大埔撚
早兩日去貼見到都冇咁多
大埔人好野

實見到啦 有一堆係近上71A個路口

大埔人！

香港人真係好有心，拆一貼十

加油呀大埔人!!!
太子撚表示羨慕

光復屯門都好成功！不分化！遍地開花！

嗱, 唔知拆左未架

癡埋上樓嘛

大埔人表示以此自豪

將軍澳文曲里

貼左幾日架喇

大埔勁啊！
簡直係打卡新景點
唔知遊客會唔會打卡呢

想睇

好多廢老

大埔人, 放工見到,

即刻貼番張

多謝大家支持香蕉糖嘅隻揪夢

有人話牙邦成日去富亨個球場踢波

大埔好撚高質

呢排d post成日貼

唯一出撚左個黑警

同富亨個體育館做尖喎

沙田火車站排頭村

支持大埔人

明明新東最多本土派
黑警鍾俊邦真係大埔之恥

哇 好多人！五百萬藍絲支持者！

個阿叔喺個度好耐 小學到中學都喺度

正式宣布，大埔人係最優秀既人種

搵人send 去we7 話香港新景點，班大陸人連地鐵月台牌都打卡，等佢地打卡發去朋友圈

如果有得graffiti就仲好

包埋膠咁高質

唔知天橋城市 荃灣做唔做到
但應該會比secure 掃晒

行過親都幫親
砵仔糕 糯米糍都正

Po埋去小紅書

今朝嬲屌大媽好正

大中，昌運果D難少少
去一田搭巴士就直走，不過都夠集合極大部份大埔人

大埔和理非
天水圍屯門勇武派

貴咗好多

呢D就真係美化社區計畫喇
共狗把持D區議會幾百萬整隻鵝、整個墳頭

其他區請緊貼大埔

東區表示

9個負皮

影響市容
我覺得係全香港最靚既景點

宣傳做自由行旅遊景點

唔開心既手足可以去行一轉

砵仔糕阿叔雖然唔係特別好食
不過有時生過會幫襯下，同佢傾下計
佢份人都幾nice好好傾

感動

雖然都仲係有d害群之馬
不過大埔谷入面d人普遍都係高質素

寫完搵緊位貼俾個廢中嗌：行開啦垃圾
平時唔開口鬧人啱先真係忍唔住

大埔個連儂牆簡直贏盡地理位置
隧道長之餘 牆身係磚易痴memo仔
而且係大埔人日常必經之路
個個行過都可以輪流做Security

唔洗光復大埔
大埔多高質
無自由行問題唔大

可以呀有無人組織
定就咁貼幾張就會有人跟住貼
Btw我樓下都有細細幅

大埔人。
高質。

呢幅連儂牆算唔算香港最大嘅一幅？

大埔友好波

希望各區都有！！！痴佢老母！！

補相。

香港市民心聲

好柒呀藍屍

簡直係易攻易守
相信幾日後成個隧道唔夠用

頭一日走住屌
見過個阿嬸一路行 一路講「仆街喇 仆街喇 ...」
笑撚死
廢老就實有，但唔敢搞事

好滾動

大埔友！
想痴花依家包曬膠點痴

大埔人好波

個袋 寫住「為人民服務」

大埔街坊here

今日我走時已經就用完 應該延伸緊去第2條隧道

觀塘區成區廢老

希望政府可以睇到市民真正心聲與訴求

住過大埔就知大埔有幾正

除咗翻工塞吐公之外

每朝必塞

大埔有大媽
不過全部都好自侓
佢地食完飯都係落樓下用小露保做健身操
或者係海濱行下同廢老練下歌 玩下二胡咁
基本上都唔會阻人

大家可以痴多啲文宣 eg.五大訴求,警察惡行
比d叔叔嬸嬸更加了解

大埔人
真係好有愛

今朝8點幾有人係FB group講有人掃場 即刻就有人出去保護同埋修復
仲有每晚都有有心人係淩晨收工嘅時間睇住唔好俾人搞破壞
好多謝你地

呢啲叫做自由 照你邏輯 乜都要一步到位先有用
咁你老母生你出黎 到依家都未有用 點計先

公園仔個邊都有d大媽

第二個聚集人地方就係大埔廣場巴士站可以整多個

不負大埔之名

感動 大埔友 加油 你地要加油

無力感最好既應對就係keep住參與
係好撚左膠
但幾work我覺得

根本就係

佢地都唔係好多 又唔係好阻同騷擾人
可以接受

大埔真係好癲

黃埔果個今朝行過 唔見左有無巴打知咩事

搭親火車都必經

有d料wo大埔

新旅遊打卡景點

屌搭開巴士返工 聽日一早去睇下先

大埔巴打好勁揪

嗰度冇乜瓦遮頭喎

大埔人表示好感動

我愛大埔

連儂墜道

聽講搞事嗰個之之大媽比犬車護送左去大學站

廢老唔鍾意人做d 佢唔明既野

同黑警同村 幾時先有K巴

係,之後仲貼埋片上佢本人FB,佢全部朋友都係藍絲,勁多人撐
當年仲同689食飯,689 FANS黎

大埔係好地方

光復香港 入歷史書 就可以搞民主導賞團

Good

好撚勁

大埔人表示自豪

偏地開花

大埔人
好波呀你哋

各區都有

大埔人好野

點解我個區冇
大埔今次真係威

大埔已成新東反共核心

大埔人加油！
無㗎，同啲廢佬鬥長命囉，佢哋日日撕，我地日日貼，睇下邊個死先要夠齊心！遍地開花～

推 我都係大埔人呀 屌

大埔人 好勁

大埔好波
馬鞍山幾時再有

賢者之地

我都係啊

大埔人好波！

動議申請非物質遺產, 放博物館永久展示

大埔人啊

頭先喺tg見到條片有個紅衫女人搞事

我正式宣布新界係全港最本土既地方

大埔

將軍澳

天水圍

元朗

屯門

有啊

冇啵

大埔人都係痴線架
香蕉仔我地等你出黎應戰呀

痴線

推！

大埔又贏

搞到我好想搬去大埔住

Gigi Mak
歡迎各位印出黎痴去大埔連儂牆A4 size

現場見到呢張 好有用 好多人行過都影低佢

大埔痴線佬

有手足話恆安定耀安果頭有
你睇下馬鞍山G友有冇講

689 私家G

你家啲刀片喺塊牆上面啲人唔會搞囉

大埔友好嘢！！
觀塘區點解冇嘅！！？？

人地本土泛民票倉嚟

咁都起到底

有冇人有圖可以貼一貼上黎?想print

港共已經逼走法倫工，放晒共匪青關會就得，市民放海報就唔得?

大埔人表示好有用

每朝返工都叉一叉電同提自己不忘初衷

樂富有無

但呢個無❌❌❌

對唔住 手快快hi到負皮左你個留言
正皮+1

身為大埔人表示感動❤️

like!

岩岩行過 可能我weak 有啲震撼

大埔+1分
小心被破壞!!

唔好呀 屌 我驚港女d tag on9 到無朋友，成個牆低質哂

凝結大家 係黎緊2次選舉踢走保皇
最重要係可以令人開心返 現場睇真係好感動！

幾時有大埔區巴打係富亨約隻禿頭狗隻抽

Wave sir

我有fd住大埔 佢有操開拳
佢話好想同佢隻秋

今朝見到條仆街撕
頭先即刻貼番幾張

保持忿怒，唔好洩左道氣

公園仔有咩推介
剩係食開海達

有FD 子話想玩場紀律部隊友誼賽

由連儂牆進化成連儂tunnel

要keep撚住道火去到選舉日期
你知啦，香港好多人都好忙，過幾星期就冇左件事

比個讚你地大埔仔先

伸脷：
出世到依家一唔都荃灣仔
老實講係有D意料之外
一方面如外界所知老人多
一直區議員十之八九都紅底
二黎近年區內見D細蚊仔
同人傾計同人玩
竟然係用普通話多過粵語
所以我本身都同冇乜期望

估唔到荃灣撚都仲有咁多高汁
召集所有荃灣撚嘅面孔
話比所有人知我地唔係深藍區
我地都有高汁人

btw
區議會都希望大家幫手踢走埋D建制狗

聽手足講
呢排富亨可能有得捉神獸

好撚好笑，血壓高少少都唔知點算

Signed

大埔友

係富亨樓下足球場與牙邦相遇❤️
有人話佢成日係個到踢波

而家？ 我啱啱海柏下面睇唔到既？

尤得佢搞，啲搞屎棍同689有關

大埔人好野！

一路黐到去李興貴呢個垃圾種票站

俾得一個正評唔撚夠呀！！！！！

太多大陸閪同藍屍

組團上富亨搵牙邦練拳

真係好靚
今日經過過
伸延到好遠

不過最慘係通宵唔知有冇人守
問過義工未必有
如果有夜班巴打行過記得睇睇

住如心班支那豬咁近荃廣果邊
到時仲唔玻璃心燒撚哂啲紙仔
佢地無性架

好感動，信念拆不走

身為大埔人好自豪感動呀頂
之前見到大事大非大埔人都無乜動靜以為多數人都好冷感 點知咁團結

搭k巴同巴士轉火車全部要行呢到

有巴打話佢成日去富亨踢波
有無人識迪莊, 馬隊長, 謝老4, 淫泰利
一齊拉隊去搵佢踢波

感動到打冷震

搵人開TG

汽車維修員參唔參加得

將軍澳人表示整反個咁大嘅好冇？

十年都唔去一次大埔既我，都想去睇下
大埔人加油！

足球比賽不分膚色

好爭氣呀大埔人

一出火車站就係,黎啦

高質

大埔本身就係反共大本營

有人拆既話 call食環 ☎2868 0000
1823都得 仲會有編號拎?
食環署將嚴格執行針對亂拋垃圾

正

大埔人11月一定要踢走保皇黨
特別係廣福及寶湖 踢走黃碧嬌

丁到出血

望到都眼濕濕

海濱果班走音走到淩晨
不過好在附近冇樓

小紅書最新最潮香港打卡景點

聽fd講成日係富亨康文署做gym

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街

麻煩大家幫幫手

真心 佩服大埔人啊啊啊

希望做得到

大埔勁揪

未
不過諗住聽日落去貼

好叻啊你地

屯門有邊個位有條件做連儂垟

好自豪自己係大埔友

正呀屌你

你呢個已經唔update
而家就黎痴曬全部綠色範圍

個腦自動諗左把天真無邪既小朋友聲大叫香港人加油諗到眼濕濕
我地真係要好好守護住香港 守護住下一代

又分化

影黎睇下

將軍澳 好似無咁大個隧道又咁多人行喎

我冇野講

堅呀大埔人

仲有新達隻群腳狗

組隊去尖沙咀海防道整 ? 嗰度超大

收皮啦 gigi mak
屌你老鼠

香港人好野👍🏻

好勁呀大埔仔女

西鐵站去市中心條天橋得唔得

唔係連儂牆咁簡單 係最新資訊update

將個d送中議員印大海報等路過既師9老人家都睇得清楚

由佢 撕到張紙 個心係撕唔到嫁

見到啲講普通話既都係度睇同影相

好可愛

一定要好好影住, 亂破壞既人, 真係同攪死人區一樣, 無恥到爆...

你要打走黃碧嬌，宜家一定要開始拉票啦

呢個老巢攻得陷就可以同富善孖寶連線㗎啦

大埔新打卡點

上次立法會好似唔見左啲票

見到呢張好感動

大埔真係民主之都

我愛大埔

利申：大埔人

你(藍絲)攞走1張, 我地貼10張

大埔國好波

清左咪再貼過囉

連登好多大埔撚

拆左貼過係第度，唔係值錢野，但字句同畫面已經留左係每個經過既人個心
就升算係個GIGI MAK，佢發夢都會見到成牆都係MEMO紙

可唔可以以後都keep住

唔係住大埔 要去望下

大埔友LM

好撚滾動

咁撚勁揪

推!
我冇野講

人地個名係監躉個仔

沙田同沙田圍都有

大埔人高汁！！

黃碧嬌71前已經親自掃樓派野蛇齋餅糭

唔係話吹奏自己大埔人 但大埔人真係高質到喊
次次夜晚有夢發 大埔都會有義載
自發咁去發夢地點附近 湊大埔人放學
仲要係車多過人 d義載會喺街兜成粒鐘
為嘅就係湊多個大埔人返屋企

有冇得推上報
推到變旅遊景點
一出左名就唔易拆

做得好

老人票一定係投佢，宜家要爭取後生果班人肯出黎投

仆街，其他17區做乜撚野，俾大埔威哂

SOR

GIGI 嬲豬 , 唯有喺出邊道牆貼個靈堂畀佢囉

勁撚到, 真係撕一貼十

大埔人好野!!!

係咪痴撚線
掛埋隻拖鞋俾你打小人

大埔人好波！！！

點解比大埔跑出左咁多

個wall行半分鐘先到最新嘅畫頭。

晏就好似又有人拆 所以又多左好多貼
有個黑衫女仔長期係度 好厲害

Gigi Mak有冇又嚟搣呀？

頭先經過，封住晒大到唔知去邊度寫

因為選址地理位置贏左

因為新東本身係深黃區

喂 開工喇！

9成大埔shuttle bus都係果到落
加上巴士轉MTR必經路

仲未計大埔贏咗支那富力

露天果條單車徑唔該

幾時搞個落地獄專區 ?

頭先睇住個啊叔掛喺到

好勁，點解可以大成咁

希望延伸到去其他邨

行過就貼下

牙邦

太和呢

富亨條隊排到去邊

仲要牆磚易貼 隧道又長 人流又多

今屆立法會選舉投票人數達220萬創紀錄，多個票站爆發爭議，其中屬新界東選區的大埔運頭塘邨香港教師會李興貴中學票站及將軍澳尚德社區會堂票站出現投票人數與選票數目不符，令新界東成為最遲公布結果的地方選區。當中李興貴中學票站經多次點票後，選票數目仍較投票人數多出近300張，有候選人代理不滿結果，演變為警民衝突，最終選舉主任在混亂期間公布結果。

今屆唔可以再俾班撚屌為所欲為

尖沙咀北京道隧道有連儂牆比大陸客睇就好啦 ~

呢次真係we connect

拔兄真心尾機

帶老人去旅行

我想移民大埔呀

想排

怕比佢地用嚟抆屎

怖警板

大埔人加油💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

大埔人反了

本身果個位有個小販車, 佢都自動波就走左其他位.
大埔真係十分之好.

暑假好少少，真係少少。

正確黎講 係幫老人報團去旅行
我地自己要投返神聖嘅一票

多謝大埔人

好撚勁啊

我寫個陣仲係得一面，大埔人表示好自豪

成日喺大埔都有催淚彈
啲中學生派傳單 中年人會叫佢地加油
：留返張紙啦 我遊行點都會去！

有時見到中年 老人家明白會特別感動

好多謝返夜更凌晨喺度守住既手足
多謝一班保護每一張memo而付出既大埔人
好有愛呀！！

依家又落去睇睇。
睇吓有冇人搞事先。

院友?

好想課金支持

荃灣地鐵站行去愉景新城果邊有 好似幾大型

上水成日俾人破壞
可以點搞

一個鐘前我都親身睇緊
大埔友好有愛

好耐都冇咁認真影過相

想冇人知將軍澳嘅喺邊？

親身落去寫
用錢買唔到的

大埔人最高質

上水都應該

貼好曬就埋番位開檔
可能係世上最靚既小販檔

11個負評,廢老不願面對

痴線好感動 有d眼濕濕

14年大埔係金鐘都有分部

潑冷水巧威威

免費打小人

基本上大埔必經

今日咁岩去大埔
諗住一路拍ig story
斷左幾次都拍唔曬

大埔good job

咁夜都咁多人。
係連儂隧道呀。

唔好講咁多
好撚驚政府又會一車車新移民湧入黎

岩岩去到 果種震撼真係搞到有小小眼濕濕

一齊去痴滿佢！

早排朝早成日見到個胡綽謙係聖母聖心條路派傳單
派左幾次比我 我都唔理佢仲西佢面
跟住之後再見到佢就無再派比我

有片！好勁👍🏻👍🏻👍🏻

自由，是人與生俱來的權利

我無野講

謝謝

小心個香蕉閪
住富亨

拆唔拆唔重要 最重要影相tag 俾全世界 感動全世界
已經做夠

過黎行轉啦

低調please

聽日去睇下先

排隊啦 慢必排緊頭位啊

聽日黎

我大埔
我自豪

大埔係中國人出世比率第三低既地區，僅高於南區同灣仔

今朝個癲婆拆牆果下 好多經過既師奶屌柒佢

大埔
但點解我個區仲未有人出嚟選

好靚!!!!!!!!!!!!!!!!
大埔文創園區!!

真大埔人我都係由細講火車講到大

香港人真係好勁！

如果貼喺新城市廣場出面條樓梯，每級都貼，應該幾壯觀

我係大埔人

有隻拖鞋喺度

大舖手足好波呀

教院都係

推番正經post

大埔出撚咗個隻揪香蕉閪係污點

身為大埔友自豪

連儂隧道

利申:大埔人

土瓜灣開始有

身為大埔人感到十分驕傲

行過見到有女仔好似雙刀火雞咁打張相
雖然我都有份打

以前去醫院成日經過。。好懷念

犀利

push.貼多d！差佬，政府，咩都貼，咩都寫

大埔雖然不嬲勁
但星期六新界西都好成功
下一round就要覺醒上水呢個重災區

沙田圍邊度？

我1年都唔知會唔會經果到1次

今日

上水舊墟間M記真係痴撚線...
好似去撚左印度咁迫撚左幾百隻蝗蟲喺入面,又嘈又焗

香港有愛

可以放上大陸小X書宣傳
誓成網紅打卡熱點

咪撚湧埋d大陸人黎大埔啦

太和撚一般去唔到
最多大埔墟落車走過入口位

真。遍地開花, 好感動

大埔人 大埔精神

入面仲有區選資訊，踢走黃碧嬌，耳濡目染，總會有用。
各有各做，係就係soft啲，但都可以幫下士氣

對唔住，我錯
睇小咗荃灣人
因為太多廢老

加油

對唔住

身為大埔人，每日翻工收工經過都寫一張

身為大埔人,,感動.
我都有份寫!!加油!!

身為大埔人 寫到逼爆都要繼續痴

Cls地下見到

黑警住嘅富亨邨當年係梁天琦第三票倉

真係大埔之恥黎

Proud of Taipoer

每日番工放工必經之路

想sd email去神召會同富亨搵香蕉糖隻揪

其實講少少
發夢我朋友一直喺現場幫手
週不時都有啲伯伯 黎搞破壞
我朋友一直幫手
將嗰啲memo紙
用膠紙補貼黐番實

通常破壞嘅情況係冇先兆
突然間會有
一聲大聲破壞嘅聲音出嚟
跟住我朋友就會既刻過去
唔理嗰個伯伯 起佢隔離
執番地下被破壞嘅海報
即刻起正佢隔離黐返上去
並大聲呼叫請在場人士幫手拍片
並大聲呼叫兄弟攞啲封箱膠紙嚟幫手黐返

簡單啲講佢大大聲破壞
我朋友就會唔等佢走開
喺佢旁邊即刻默默地黐返上去

我朋友話通常依招幾work

通常佢破壞咗幾張海報
就冇力破壞 可能太老無體力
佢或者可能我朋友黐得好實

我朋友話請在場幫手嘅人士 小心啲
有乜事 等啲男仔 過去hold場
女仔喺旁邊遠啲影相拍片就可以了

同我朋友話要多謝大家幫手
真係好多謝

除左佢
仲有件黃碧嬌

有人搞上來講聲，唔係返工我5分鐘內到

和富大埔今季捍衛港超冠軍留係香港
大埔人就捍衛自己追求自由既權利
你撕一，我貼十。

貼得多條隧道光猛左行過人都醒神左

無連儂牆個時明明好多燈光但感覺陰沉

前排有中學組織整過

聽日去整靚仔啲

想喊

big嬌垃圾

條隧道會唔會唔夠位貼

要拍片
記錄這一刻

大埔人平時好低調
但只要有起事上黎就一呼百應
係愛啊

大家記住同身邊既小朋友講,警察叔叔係壞人黎

CLS

Pish

封撚左好撚耐

Proud of being 大埔人

搞到民主牆咁款

大圍站D出口今晚都有呀規模細少少得一面牆仔，路過去G持下

打完飛機好停啦，諗緊黎緊沙田上水啦

巧叻叻呀！

仲有gigi mak

18區加油
香港加油

睇facebook好似見到有廢老係到搞事拆緊

呢啲野 應該香港先可以見到
好感動

有冇個八婆個閪樣貼埋上去

黑警貼堂 多多益善

好正大埔人好高質

好撚勁呀大埔人

拆一張 我貼10張

有無得申請健力士
咁就大條道理要政府保留

？？？

唔係維修緊咩

好撚癲

Lm

推返上去

五大訴求1. 徹底撤回修例2. 收回暴動定義3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪4. 徹底追究警隊濫權情況5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

大埔人好勁！！
睇見都覺得好感動呀！

我冇嘢講

好有愛呀

真係撕一貼十

身為大埔人經過見到好感動 好想喊

係愛

大埔撚好波

牆乜牆
嗰條叫連儂隧道

輕輕一推

白宮聯署，促盡快實施人權法案

貼到去運頭塘

其實係多得呢條隧道係周圍勁多學校
呢條仲要係必經之路
超多人寫

[突發]藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK

呢件大媽見到會唔會激到爆血管

唔係大埔人都想去支持

推！！

P

睇嚟大埔友忍住好久

Ok

天水圍嗰個一日就畀班仆街拆咗

荃灣唔係由天橋建成？

屯門友邊個位夠好

沙田個個連儂牆可唔可以學大埔咁留底啊？

宜家知我地大埔咩料啦

大埔巴絲們好波

沙田

Sorry錯手負皮咗
利申：沙田人 手足們一齊加油

上水人表示
大埔人真係唔講得笑

高質大埔人

以我所知沙田嘅連儂牆會每日清，拎去金鐘，但唔知可唔可以留過夜呢

我係大埔人啊屌

做實事

推呢個post
咪撚再理膠post
我地要齊心
遍地開花

五大訴求1. 徹底撤回修例2. 收回暴動定義3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪4. 徹底追究警隊濫權情況5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔係想潑大家冷水，呢啲張貼唔會被食環個啲清理？

大埔人好有heart

牛頭角個隨道有冇得諗

以前返工放工個到好多人

唔好放棄每一區

大埔好嘢！

想當年大埔好努力踢走d仆街
雖然都有幾個地方失手

可以貼隔離嘅5人足球埸

大埔人都是真血性，將軍澳這邊中產大陸人多，不知搞不搞得起來

推吖~

好羡慕！

啱啱經過，仲有好多巴打絲打一齊幫手處理緊！住附近嘅巴打有時間去幫一幫手

大埔人嘅我聽日或者後日一定要過去睇吓

我為大埔感到自豪❤️🧡💛💚💙💜🖤

條香蕉糖我真係助攻得好靚 依家有邊個大埔街坊係唔識佢

今年區議會同出年立法會選舉等睇大埔人表演！！

[集思廣益]

香港警察，目中無人，敵視市民
香港警察，嚴人寬己，濫用暴力

勁秋

有19 page有片睇

唔好入去鬧人呀
真係唔好呀

個gigi mak
將今日影到既大頭post晒出黎
仲話過幾日再黎玩野

每日返工放工都必經呢度
通常啲人都行得好快匆匆經過
但今日見到好多人停低睇同寫
真係好感動

條隧道有催淚彈

呢件要係呢度幫手呼籲下舉報佢個fb

希望將軍澳之後遍地開花嘅區域就係大埔。

順便宣傳踢走黃碧嬌呢個笑騎騎放毒蛇嘅八婆！

支持，我都寫咗好多

痴撚線

有藍絲想撕

Link

作為大埔友推下先，
今日見到好靚，感謝各位

由佢on99係到癲 講到明 拆一貼十

推 唔好比d假膠post上熱門

身為大埔人好感動

每次經過都起雞皮

聽日應該會有唔少藍絲搞事
大家小心

圖片轉自大埔facebook

仲有得打小人添

佢地驚我地貼得唔夠多

有人post未?

包埋膠咁勁

牛池灣隧道夜晚貼滿晒 第二朝已經比拆晒

其實大埔今朝都比人清過
但大家拆1貼10

相信過兩日會打到張相爛

荃灣有呀，不過算細，如果唔係起緊lift，可以闊d

各位巴打絲打係時候諗計保護大家嘅留言信念

好貼心

大埔人冇得輸

其實咩人先會想撕連儂牆
人地係象徵反戰和平
你撕佢即係想人打仗?
真係睇唔透

無有錯啊，佢叫得幾多人撕？每人每日貼十張，幾萬人貼就幾十萬張，佢十幾個人撕得幾多？撕得幾耐

做到全港篇地開花，班藍絲可以點？佢地愈嬲，證明我地做得愈岩

不得不承認
大埔真高質

迫佢每日黎拆
我地就每日貼更多
拆到佢懷疑人生
最後睇下我地寫乜
再加入我地一齊貼

真係希望各位大埔嘅街坊經過可以停低一陣，每人寫幾張鼓勵嘅說話